[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2427)

搶完又唔開

唔識開？

屌 我一開又出3個